[普天同㷫] 我已經知聽日會發生咩事

咁高興既日子, 對家一定已經安排好, 最少安排一定會係咁:
1> 一朝早(約十點開始), 狗鐵車站, 高調安排狗狗亂尻check 人捉人
2> 狗鐵亦好可能十二點停駛
3> 巴士會check人
4> 集合地點會有重兵, 唔俾你聚人
5> 聚左人都好, 會先退-->後圍-->再捕

但係, 咁係唔會令我地驚架!

講左好多次, 唔好只係為啖氣出黎
成班出到黎又跟大隊尻坐尻企係一D 用都無
我地已經唔係安全遊行
每個人都要醒覺
出黎係要有目標/目的!

聽日目的只有一個
普天同㷫, 賀佢老母

我地要全港九都係我地既人
要全港九都賀佢老母, 貼滿街招, 美國旗海飄揚
要話俾佢地知我地唔撚會放棄
落尻佢面

所以, 我強烈建議:
1> 和理非唔該帶備足夠單張(一人最少50-100張), 行過地方就貼佢老母
2> 不要打陣地戰/不要打陣地戰/不要打陣地戰, SET 左RB 就走!
隊伍要快速移動! 唔好停!! 全港九走走走
3> 唔好落單! 最少100人一Group
4> 打狗救人!! 一個不能少!!

希望聽日大家武運昌隆!
黑警死全家!! DKLM 目家鏟!

推

預左10月1號會好似929銅鑼灣咁樣
不過係全香港18區, 每幾條街都有一隊狗咁樣

其實3萬個差佬, 真係全部洗晒腦?
少少10月1號既部署都冇風聲漏出黎, 真係好恐佈

唔好再當佢地係香港人
佢地只係士兵
同64 屠城既無分別

佢地當我地係敵軍咁打架啦

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

貨ed
加油

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

連登可以整簽名?

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

對，再對黑警有幻想並不現實。

當然，其實大部份人都只係搵緊藉口

又係陣地企定定 又三角馬 等比人清場
完左返屋企又講邊個手足被打被捉 比人清場再捉
就咪搞我

一係就黎個全城大破壞 火魔法party

［整合］十一執齊野

我地唔係暴徒
放火燒野留俾UC 狗做啦ON9

佢地對狗唔會留手架啦
以前扔地下, 聽聞家下會瞄頭盔扔喎

利申: 和理非, 屋企睇電視食花生

多謝清！大家加油

一個手足都無放過火魔
勇武完全無升過級 好野

推

推 所有行動post都推